吉野家FB：我冇嘢講

我冇嘢講

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

實信你

又話炒咗？？要fact check

放心啦吉野家老闆

你無野講我都無野講

總知就唔會再食

唔好信住

唔撚會再信扑野家

杜汶澤公司同吉野家合興真係相映成趣

唔撚信

扮乜撚野
老細好憤怒呀
轉食加藤屋

fb係人都出得

但佢老闆講嘅野就無其他人扮到

吉野家

信佢一成 雙目失明

信你都傻 而家先識驚太遲啦

證明

如果係啲垃圾高層鳩吹放流料話炒咗人乜乜乜真係痴線啦
btw吉野家煙飛魂散啦

Show Blocked User - 吉野家

扑嘢家

冇證據你話你老母係雞都得啦

咁我唔鬧fb編輯囉。淨係罷食。

間外判公司繼續用吉吉家 a/c 出 po?
吉野家係炒咗同外判公司 contact 果個小薯仔

扑街啦!!!!
唔收貨!!!!
唔會再食

我無野要食

撐警仲點撐得落食左D牛肉飲都嘔返出黎

食屎啦而家扮返貼地 無咖喇

支持Admin，但會繼續罷食

終止合約
自己人出返掛

比人滅左口所以冇野講

換咗人出POST邊個知

你要做藍絲, 睇下有幾多個會幫襯你

屌你老母想扮野繼續呃錢 收皮啦

畀正皮既係咪無腦？

唔食
我冇野講啦

出post風格係有d唔同左

好有粉飾太平既感覺

彈出彈入想食兩家茶禮

仲兜乜吖
老闆講明自己立場歸邊
竹輪個marketing 仲做緊就辭職啦，咁嘅廣告公司都不宜久留，埋沒人才
徐緣都出post話幫佢搵工啦

你冇嘢講啫 你老細有野講吖嘛大哥

編輯咩立場唔重要，老闆係奶共就應該罷食

不了，一諗起個老闆原来係去撐警大會，都唔開胃想嘔

收皮啦吉野家
唔撚會再食，成日加價又垃圾

老闆去得撐警大會，一定唔食

據聞今日 lunch hour d 舖頭全部都好多位坐

今日生意唔好所以拿拿聲出post扮嘢? 撚狗呀而家, 總之以後都唔撚食.

我係個小編就透過可信既中間人出嚟現身說法啦

有人扮佢仲撚大鑊

重返緊工因為老細俾通知期唔係代通知金????

你當香港人on9咩

中國牛肉有毒 不了了

又食少間，再見👋🏿

吉邊姐，買個爐仔自己返屋企煲都係一樣，洗食你

sukiya

唔使理個fb講乜。
可能性太多：
1）話炒係真，但見到出面反應咁大所以煞掣。
2）老闆出聲明吹水話炒咗，為咗安撫大陸人。
3）fb團隊係外判agency，無炒。但係炒咗內部marketing同事。
4）agent換咗，marketing炒埋。而家係新嘅團隊接手救火，講大話。

炒唔炒都唔食

扮撚哂野 又要驚 個老細又要出黎開宗明義

我句我冇嘢講就扮冇炒人
明眼人一睇就知

捧得你上神台 自然可以打返你落去

大大個撐狗老闆係到
信果個都on9

一齊去佢fb屌柒佢啦

//《蘋果》查詢吉野家社交媒體代理廣告商Social Strategy Hong Kong，負責人回覆指其公司及吉野家無員工因為事件而遭解僱，但未有回應是否已中止與吉野家合作關係。//
Source:

我覺得係4嘅可能性最大

咩都好，撐警就幫襯

無證據點信

兩家茶飯

個老闆咁撚on9講咩都冇用 不了

你講乜我都唔食架啦

如果媽劇停小編仲做緊
真心勸你快快手遞信
你估藍絲老細唔會日日撚化你？

點呀
彈出又彈入
到底有無炒
好講定比我地文宣手足做野

想繼續呃錢 收皮啦

話之佢，一句講哂大家唔好食

搞到又想睇吉野妹條片

你哋信唔信唔緊要! 但藍絲會信無人被炒! 即係對藍絲嚟講吉野家係撐黃絲，應該幫佢宣傳下

就算係真又點, 你老細立場唔同, 我就係要罷食

唔信 罷食

4

1 肯定係啦

宜家似想學士多咁
唱雙簧

所以今朝係假新聞？你告份報紙我就繼續食

獅子狗個post都無撚埋，有咩好講？

佢炒左廣告個班
無炒fb admin個班marketing
點吹都得

唔想俾錢你老細

Sorry

淨係識一句我冇嘢講 可以byebye
今晚吉邊決勝負
大家樂大快活都有邊爐(好唔好食另計

d牛肉肥牛黎嫁

藍屍食得幾多餐?
幾廿歲...
身體頂唔頂得住都成問題
撐咪由佢撐, 一次半次

放棄後生市場揀老人市場?

吉野家真係識揀

之前都會話諗唔到食咩就去打個邊爐食個tea...
依家 ?
不了 !!!!!

撐黑警 我就唔撚食完 就係咁簡單

不了

吉野家已經壽終正寢

今日係仲返緊工，不過係last day 咁解姐

食屎啦

呢個已經係老細

其實我覺得牛肉飯一般 平時都唔食佢

吉野家 不了

只係公關公司出的稿,求其搵條友寫扮差唔多語氣,

我無野傾

有冇炒自己知啦
我淨係知我唔會再幫襯

無用 BYEBYE

老板係閪嘅照樣唔食

唔信

理撚得你媽劇停邊班人
總之個老細咁撚藍絲紅底就點都抵制
除非換左代理再算
利申：無食吉野家同m記好撚耐

難分真與假

唔食

唔係好信

4
但#我無野講, 唔驚又比人話用反對派潮語呀

我已經決定左以後唔食

一齊去佢fb 聲討

再向外宣傳下！

#收皮啦香港吉野家

唔撚食
吉你老母 後悔莫及

你大檸樂喇

條撚準備

Fact check咗集團老闆奶共

重點係個老闆撐警, 換老闆先啦屌你

正評係比#我無野講, 但照樣擺食.
食撚屎啦扑野家.

藍絲：仲未炒？罷食！

你老細撐狗 唔會再幫襯

唔會去

我唔信個垃圾老世

點睇都覺佢隻橙色太紅

收皮啦
叫你老細出黎道歉先再講嘢啦

係唔係last month

#我無興趣食

你pr咩立場已經唔重要，要食間老闆出席過撐犬會嘅餐廳，你請埋我食都驚反胃背脊骨落

總之就去咗撐警察
打人 吐口水 掟沙就唔知喇

香港罷食又點
仲有14億人市場驚西咩

屌你啦
就咁FB擺個post就想食哂兩家茶禮
要你兩邊都吃唔撚到呀
召喚文宣組
吉野家陽奉陰違 口說撐警
暗地裡支持暴徒 呼籲全民抵制

去死啦

是但啦 個老細都講都咁 mkt點講都救唔番咖啦
bye好行夾唔送

吉野家壽終正寢

出個po就當無嘢
當人傻架

炒左再請返
所以齊齊整整

點㗎到底

唔好叫吉野家
改叫扮野家啦

屌你老母 個老細D言論真係公關災難 好嘔心
決定以後唔食 食親爛JJ

講咩都冇用 唔會再幫襯

反正唔會食

瞄撚準未

支持吉野家facebook，抵制吉野家

重有無人記得吉野妹

會唔會太假

BTW 有冇人可以寫信去日本總公司 研究係經營權係咪繼續比佢地做

想挽回人心姐

唔 撚 柒 信

有無方法去日本總公司投訴

本身個feed抽得咁靚拎到咁多like
支那腦細一句話完美反彈

加藤屋即係吉野家mix Pepper Lunch嗰間？
好撚垃圾架喎

似係同agency解左約 用番inhouse d人出post啦

要搵日本總公司先有用

扮乜撚呀！你老闆露撚晒底啦，永遠罷食香港吉野家

吉野家已壽終正寢 the beef is dead

無食好耐，之後更加唔會食

信關公冇比人炒同有仆街老闆係二回事，再食？不了

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

我食屎都係唔食紅色野

信唔信都好
個奶共老闆仲係到都唔會再食

factcheck

吉野家職員擅發「辱警」廣告被解僱

【大公報訊】對於旗下企業吉野家發布疑似「辱警」廣告，全國政協委員、香港合興集團有限公司總裁洪明基表示，事先不知情和極為憤怒，強調有關廣告已刪除，外包廣告公司已解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

總裁近期參與撐警大會

不過，有關行為只是個別員工自把自為，沒有得到總公司的批准。洪明基強調，近期他剛剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發生此事非常痛心。 目前該廣告已經刪除，涉事的外包廣告公司已經解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

如果係真
就知到點解會彈出彈入

有人影咗今日吉野家megabox分店午飯時間嘅情況

扑野家 啪啪啪

啱啦
攞呢篇嘢叫藍絲罷食

賣國賊d公司我唔會幫襯
口講愛國，又用扮日本牌子搵錢

不了

已經唔關fb事、係你老細呀屌你老母

關公已經災爛左, 救唔返架啦

炒人同埋撐警係2件事

彈出彈入？更加要罷食

拜

吉野， 不了

係唔係我都唔會再食

有冇炒都一樣罷食

佢老闆講嘅嘢都夠理由罷食喇

總之就唔食!!!

想食兩家茶飯收皮啦

其實藍絲呢個字好on9 黃絲都有來源

藍絲就直抄黃絲 改個狗隻色就係叫撐政府
個D盲撐政府/愛護狗隻人士叫廢老 後生既就叫on9

而家兩面不是人仲大鑊

如果令到有人唔開心，奶共老闆唔開心咋嘛

政府軍隊打人 藍絲就會打人
政府講大話 藍絲同樣會咁做
唔好信佢地

唔重要了
唔會再食

我唔會再食 放心

爛左啦

不了，真係流緊黃血既編輯，建議你轉工

又要屌鳩我地又要搵我地錢
邊有咁容易

想呃尻人藍屍先信

Push

個老細出黎講野都唔諗下邊d係佢既target customer有幾何見過廢老夜晚食吉野家打邊爐,下午茶20蚊餐就多

推

搵鬼信咩

究竟年輕人係咪真係會罷食??

又一間士多

想食兩家茶禮

士多都收皮啦

又唔係冇替代品, 其實唔難

Marketing係完好啊
係agency比人炒左

叫你CEO收皮啦

騎牆撚 我屌你老母

聲已滅

作為愛港愛國撐警深藍絲，呢間垃圾我地要罷食！我地唔收貨！快啲向13億中國人道歉、全香港人道歉、向警察道歉！置頂一個月先收貨。想憑呢啲小伎倆呃我地？no way！我地快啲號召藍絲兄弟姊妹罷食

炒左外判商，marketing冇炒嘛

撐警 不了

唔會再食吉野家
我冇嘢講

學保礦力果個回應想側側膊

唔洗扮啦屌你

我就唔撚食既

今晚去就近吉野家睇下就知

反正我是不會再吃了

就算係真都好
個老細講到明撐警+負責廣告事務的公司員工已被解聘
洗乜比錢佢賺

個老細唔出來收番番說話，就唔洗講

就算係真
吉野家老細係咩立場都而家全世界都知
唔會再俾錢佢賺

睇過新聞好似話大陸同日本都係蝕錢，完全唔明吉野家點解會想香港都蝕埋咁撚on 9,簡直係捉蟲

唔會再食

香港人俾d骨氣

收聲啦 我理得佢有無比人炒呀 總之宜家個老闆去撐警 我就一定唔撚食 講完 上一頁

換咗人啦

大家入去支持下吉吉家啦

通知藍絲：所有吉野家免費任坐，冷氣夠，不限時

食完伊藤家，好飽

吉野家，不了

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

洗咩理姐 睇個老細底咪搞掂

fact check sin
不過真假都好, 都係垃圾老闆
罷!

一句我無野講就可以歸邊原諒？ 咁我咪好唔風閒？
我都無野講 唔會再幫襯 叫埋身邊人唔食

Show blocked user - 吉野家

而家扑野家難食過屎，搵鬼食

信個個就真係on9喇

原本噱頭野黎 你個老細要玩咪同你玩lor

粉飾太平

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

一個月通知期梗係仲返緊工啦

唔會食

而家得罪完我地
仲可以同藍絲屈佢撐港毒

我都冇野講

收皮啦

佢地廣告公司好似係一條90後team黎

佢話小編齊齊整整，即係係向小編以外既人開刀啦係咪呀

算撚數啦 好耐已經冇食啦

文滙大公係中共權威，我無理由唔信，信你個疑被復職嘅 Facebook小編！！

民建聯晚宴 踩場tg group
谷係為咗睇下多唔多人去， 人少等於送頭

負責廣告事務的公司員工已被解聘

＋

外判解約

全民罷食
搖滾準備

驚到呢

呃晒全港人！原來根本冇炒人仲想扮撐警！

一間賺後生仔錢嘅食堂竟然咁倒自己米，如你所願罷食你老母臭西吉野家

marketing咪就係負責同agency deal架囉

而家由marketing出post......

你冇野講嘛我地都冇錢俾坐全日囉

令日傷感發生在2004年的一件往事

想我地信 得 叫你老闆出黎開個記招請記者食獅子狗先喇

fact check先
唔想炒車

我無野講，以後唔柒食

好嘔心呀
奶共狗學乜人講我冇野講呀

炒撚左就唔係自己人啦
好撚齊整呀

可以換過第二間再開post嫁

條撚準備

唔撚想食

Fact check!

表完立場仲想有香港人生意做?收檔啦 奶共狗

唔好唔記得合興其他品牌如獅球乜！

得啖笑
想食晒兩家
而家兩頭唔到岸

企硬唔好食吉野家

炒唔炒都唔會幫襯
完

奶共老闆，開大日本國餐廳，你對得到十三億人民嗎

我無野講 我唔想食 我要食第二間

叫洪明基拍段片屌柒黑警咪就咁算囉

被炒吉野家巴打入一入黎plz

我唔會再食
己del apps

講乜都無用啦，個個都知個老細係咩人
俾我就唔食喇，驚肚痛

仲有麥當勞

講咩都冇用 罷食

同啲政府講野一樣彈出彈入一時一樣

喂呀
爛左啦

負皮你個扑字

吉野家

唔撚食！

求其搵隻狗打幾隻字我就信？

牛就愈嚟愈少
飯就用大陸米
老闆又戇鳩
點解仲要食？

罷食！我無野講

理得佢炒邊個，睇完個老闆既言論。吉野家？不了

屌個個都識講啦
冇人再信你吉野家

明明竹輪個抽水都唔係擺明抽
咁都要炒人, 抵俾人抵制

岩岩去返士多fb 睇6 月中後已冇出post

送比我都唔食
料又少 又難食
上次個牛舌 好似剪碎哂先比人食咁 又薄
又用大陸米

唔關炒唔炒事，係幾個老闆都撐警撐政府！
不了

食環處電話號碼係乜唔該！

白汁牛肉飯

影響唔到幾多，反正以後都唔會坐得滿

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

扑嘢

唔係老闆講真係好難信

Post返張獅子狗出黎咪信你囉

下年搵譚校長陳百祥幫你賣廣告啦

吉西邊

一定唔會食

想食兩家茶飯?

廢老食堂 吉野家！

我冇野講

返屋企扑野好過

想食兩家茶飯

其實不嬲都叫開 扑野家

算吧啦

咁就想洗底

抵制吉野家

信佢一成

要cancel 返個like

而家係老闆講到明支持極權，點樣解話都無用，除非換左個老闆啦

Marketing冇炒又點，總之我地唔撚食！

老細話炒左，但個員工又話自己仲係到

信你一成，雙目失明

笑撚死, 宜家似前線員工同老細割蓆

大佬啊, 香港地打份工唔係一定要跟你個政治立場嫁老細,

大陸咩

起嗮所有持有公司組織出哩，調查逃稅。

唔信你

理撚得你加人工
我係唔中意食吹咩

收皮啦吉野家

炒左話炒人條友就信

要佢永不翻身
成為第一位商界犧牲品

罷食

總之
撐警全部都要仆街死
人血牛肉飯？不了！你死你賤！

我冇野講,已blacklist

你班戇鳩，文匯報都信

本身都污糟，而家唔洗食

你信文匯

隨時連老闆都冇訪問過，中共老屈佢哋啦

你係吉野家 PR ?

此地無銀，仲要講大話，找唔到理由再幫襯

唔炒我都唔撚食呀叫班差佬去幫襯啦

你腦細咁樣對你地都咁幫住腦細
割脊啦屌

超群都係合興。

吉野家用大陸米都係講唔通
隻鑊穿左補黎都多餘啦而家

理撚得你
唔再食

個老細政協黎紅撚到仆街

吉野家自已tag 我冇野講覺得自己好風趣 ?

呢D franchising想係總公司方面埋手有D難搞
幾乎係獨立個體黎，根本只係一間掛住吉野家名賣牛肉飯既鋪頭
質素同經營模式同日本係完全兩回事
可以做既只有罷食影響佢營業額

收皮啦 de左po就扮晒無野

人哋官方都出咗聲明，齊齊整整

隔撚住個mon你話齊就齊呀?
我淨係知就算無炒，個老細一樣係奶警狗 點解要比錢你賺隔離加藤屋就支持612

如果出多次獅子狗個post我就考慮信

家陣個個都文字偽術
點信

咁你見到出po 嗰個係同一個人咩？

可能係外判既廣告公司同堆小編係兩班人，外判果班出廣告，小編就營運，所以冇衝突到。

利申：9估，有冇內行人講下

我冇野想食

我都冇嘢講

出番個post出黎咪信囉

放心啦，無炒都唔食
叫你最支持嘅警察幫襯你啦老闆

文匯真係老屈既話
吉野家老細呢個時候會出黎澄清
佢無出黎講野剩係del post
咁我諗都唔使解釋

吓 唔係成間marketing外判解左約咩

【推上熱門】713光復上水資料

咪就係
個老世擺到明係紅底啦
唔好自欺欺人為咗食吉野家

真

我都唔會去幫襯

冇抄又點
個品牌依然係仆街

相約一齊瘋狂支持扑野家

本身已經垃圾，而家更加唔撚洗幫襯

廣傳給所有愛港愛國的兄弟姊妹們！

無人會食佢

是係咁
由6月到而家我地學識左一樣野
叫fact check
有報導指出你老母公司大老闆話炒撚哂全世界-已fact check
咁你而家話自己無比人炒
比證據出黎啦
呀「小編」跟得咁貼無可能唔識 fact check 掛?

假

岩岩揾到少少野

忡有 超群西餅。

唔續約啫
但又話炒咗個溝通嘅marketing同事

有冇真係炒都好
見個老細自己咁樣衝出黎已經知唔洗幫襯

罷食吉野家

///《拮野家》

利申：做過餐廳、做過 Marketing Agency。老實講，罷食除咗打飛機之外根本無用。一來香港人太多，你唔食大把人食；二來香港人好善忘，罷食完一個禮拜之後咪又回復正常？

所以我建議大家唔單止唔好罷食，仲要叫埋成班手足一齊去食。嗌樣最平嘅嘢坐低食四個鐘，呢四個鐘你可以帶埋公司啲嘢去做，帶書去溫，溫到攰就訓下教。食嘢食得慢唔犯法的，如果黑警夠膽包圍間餐廳就仲好玩，間分店連外賣數都做唔到，上頭實屌。

另外，如果你本身腸胃唔好，食親牛肉飯都會嘔嘅，就千祈千祈唔好約埋你認識嘅記者朋友去食飯。咁多間分店同時有人食完嘔，實上報紙嘅，到時間餐廳嘅 marketing team 同 agency 就會好頭痕，千祈唔好咁做。//

食環有工開！

我覺得鍋物同定食唔差 前排仲好似每個餐-15蚊
其他鐵板咖哩就拎去餵狗

獅子狗個post del左喎
點解釋呀？
幫親吉野家？不了

係炒咗，佢講大話

有返工咋 一個月通知唔洗賠

呃9市民 罪加一等

巴打幫手搵下 吉野家 總公司email
香港分公司搞鳩啲基層
我哋就去日本總公司搞鳩香港公司

附上總公司profile

扑野家
Fuckingoya
兩家茶禮專門店

不了

#我冇野講 係以防講錯野之後被黑警砌你生豬肉
如果吉野家小編咁講即係...以防講錯野之後被老闆

繼續抵制吉野家

最近咁撚多五毛過嚟玩分化， share一個文匯報嘅報道，你哋就打晒飛機，中晒計，又罷食又乜又柒。

佢老細係紅底，我哋咪用微博簡體字幫佢宣傳下囉

吉野家marketing team>>廣告公司負責管理social media
現在應該飛起左廣東公司自己管理fb,
marketing小薯有冇畀人祭旗就唔知了

點解唔sd返去中國
比中國既人知吉野家向所謂既暴徒跪低左 叫佢地擺食？
以其人之道還治其人之身
佢地要搞分化 我地都可以搞鳩返佢地
我地目的要令佢做到兩邊都唔討好
從而收鳩佢皮

之前一直用個「哋」字，而家用個「地」字
有d難相信無轉手喎

總知就唔會再食

我無野講

可以考慮下去加藤屋食

唔信住

仲住？ 唔撚信啦

如果有巴絲經過吉野家可唔可以影一影裡面坐滿人數情況再po上黎

Post 返獅子狗出嚟先講

其實唔理炒唔炒
個老細話撐警
咁你地仲幫唔幫襯
我就

好學唔學,學政府D文字偽術?
當我地細路仔?

暴徒牛肉飯

遲左啦！總之唔會再食！

大家咪撚食啊

話炒咗嗰篇嘢係大公文匯講

不過獅子狗的確冇撚咗

出番個撕子狗我咪信囉

舉報佢

做對了

大家樂建制派

同意。

呢位巴打中肯
香港代理個腦細係撐警奶共紅底 佢pr同marketing做乜都冇用

沒嫁啦 你睇ztore 到今日個facebook都唔敢再出聲啦

執左佢開過第二間啦
吉野家個名臭左架啦
以後唔食 幫襯小店

屌一下唔記得

錨撚準未

諗起D飯加左料,食唔落

香港幾時可以好似台北咁周街都松屋同mos
自從無左蟹籽飯已經極少食吉野家

唔食啦!

搵鬼信

講野啦
講野家

我話我係金城武添呀

做咩要比錢哩啲西老細賺 成team跳槽先係上策！

Aggre

你出多1次獅子狗post唔再刪我咪信你囉

其實你作為老細係深藍絲都好，一向你唔出聲冇人會知，冇人會為意。
你而家咁樣自爆發，真係多多公關都救唔到

咁正

加藤屋係北京公司開落黎…不過全港罷工日佢有份參與罷工

呢世唔會再食 返返你個大陸乞米啦屌你老母

其實有沒人留意到個original source係文匯報。

炒撚咗間合興將經營權還俾總公司我就信你

唔駛講咁多廢話，淨係同番佢老闆點憤怒同參加撐警集會就等，屌你老母賣港食人血饅頭呀拿

想洗底? 收皮啦吉野家

唔想潑大家冷水，但香港人最叻是什麼，係善忘呀。個零兩個星期後，未一樣派晒隊。有本事嘅話，最多未又係一頭半個月，最多未屌住嚟食囉，唔會唔食架。

扮乜

仆嘢家罷食

你有你冇野講
我有我call食環

點解咁多正評

吉野家經營權 香港合興集團旗下有
食用油品牌
獅球嘜
駱駝嘜
麒麟
紅桃
喜鵲
盈樂
金鹿
SS上等食油
青島雙鴿
西餅店
超羣麵包西餅

外判呢？

彈出又彈入
做咩啊？驚無人再食啊？
收皮啦等執笠啦
濕鳩高層真係屌唔緊

撐警呀拿屌你老母
叫果3萬幾個差佬幫襯你囉 賺撚死你呀

躝啦

佢老闆紅底到冇得再紅
個marketing就算話奶我袋底都唔會去食啦

你唔駛講。 我哋知點做
我冇嘢講

agree

我無野吃

同士多一樣 唔會再買

我有野講
奶警扑野家 不了

都無人會食

大陸米 不了

工照返，食照罷

加藤屋唔係大陸野黎架咩

都係唔會幫襯

唔會幫襯

出文屌鳩正苦我就信

唔食你啲垃圾，唔用你啲垃圾油。想食兩家茶禮？你食屎啦合興。

本身個小編如果出post肯定唔會就咁post個公司logo就算
應該換左人

譚仔嫁
長沙灣有間係連住譚仔開埋一齊

大家散啦，咪撚再食佢

睇嚟生意慘淡喎理L 得你，繼續罷食

換左人出維穩po啦

所有人仲返緊工，炒左嗰個咪無返囉。
返嗰啲咪所有人囉

想學 ztore ?
88

老闆大6人仲咁串食蕉啦⋯⋯bye

手手腳腳齊好重要

撐警不了

等撤出香港啦

不食了！

屌你啦，食屎啦去，食黑龍江米呀仆街，講聲獅子狗都唔撚得，我屌你老母啦

吉野家既行為，將會令你係香港既地位變為零

咪係 比我就算心入面係咁諗 都會話: 希望大家和平 慢慢溝通
學下人地誠哥啦 笑住咁走資 呢頭話唔擔心 果頭走哂D錢出中國

咁多正皮做乜，而家擺明炒完人偷你一兩句冇咁激嘅想洗底

罷食有乜用

我地應該搞個運動

齊齊去吉野家坐，唔叫野食

小編頂住呀

牛肉飯其實好撚易煮，強烈建議巴絲打自己煮好過幫襯佢地

以下係小弟hea底煮法(4人份):
材料
1)肥牛(豐儉由人)
2)洋蔥一個
3) 汁(生抽,米酒,水 比例各3分1, 怕咸可以少D生抽多D水)
4) 糖(最後落, 鍾意清D可以唔落)

step:
1) 洋蔥切條
2) 洋蔥條同汁一齊煮
3) 水滾試味，睇下駛唔駛落糖/加水/加生抽
4) OK就落牛，拖一拖就可以上碟

要求高D嘅可以用日本豉油 同 清酒代替

再鳩屎D可以學下懷仔點煮

民建聯晚宴 踩場tg group

【出Post 新建議_1.0】連儂牆+TVB

描撚準未

佢咁講 麻煩post去藍營到等佢地屌個老闆

可能簽左保密協議

Bye鳩Bye啦

黑龍江珍珠米
冚家鏟啦合興

以後唔食吉邊

唔撚信冇撚炒人囉

唔會再食

有一樣野肯定無錯嘅就係個老闆係藍絲，所以都係唔食喇

唔食吉野家仲有好多選擇 留返俾愛國愛港人慢慢食

愛國更加唔應該食日本野啦

咁撚愛國賣日本野

所以一直我都話個老闆賣國賊

跟本就係牆頭草 兩邊擺 想賺到盡

識玩梗係唔止罷食吉野家

等執啦，閪老闆

好簡單我唔理佢有無炒到班細
佢老細講佢撐警我就會罷食

一子錯

88 一世都唔會再食你 死垃圾

下午茶又越嚟越細份
本身已經少左食
而家直情唔撚食

marketing喺度姐 外判都係炒左

唔洗理廣告公司又炒無炒，
總之合興有施壓叫炒。

請返都無用喇，換左老細再講

無嘢講
唔撚食

垃圾

罷食,而家扑野家講乜嘢都冇用

我信呀
叫佢出埋呢個post，即時清假，無假都要返黎坐，坐夠一個月，通知金都唔洗賠
吉野家做得出架

由你撐狗個刻，我就點都唔食嫁啦

本身日日去食早餐
今日開始食茶記
睇你幾時執

維穩？

好多時啲公司會分in-house marketing 同out source
可能係同出面嗰間停左約
所以個post有機會係in-house 出

咁計既話 真係會齊齊整整

真相

講完照樣唔食

委任證呢屌你

所有小編都齊齊整整
只不過唔係之前嘅小編

由佢del post果下就要罷食 垃撚圾

算把啦你地個媽劇已經停咗喇

秒邊啲朋友同事已經罷左 唔多 都係幾十條友

小編繼續收人工 不過唔會俾錢你老細袋

唔好食香港吉野家

剛剛想用百老匯coupons想去貴店食野現正唔去啦！

係呀仲返緊工
新marketing公司呀嘛

求其咁個人扮返被炒個個咪得洗唔洗教你

一次不忠

岩岩行過屯市吉野家
竟然見到有空位
平時呢個鐘數一定坐爆+排長龍
而家冇人排隊 笑左
香港人好波